仆街 劉馬車撐送中條片

老母頭先大大聲播片 條片係佢啲師奶fd send俾佢
我本身無留意佢睇咩
但聽到條片大約係屌反送中 喺條街度周圍屌人搞亂香港
再仔細聽下 把聲係後生男人聲 我好奇望一望
屌仆街劉馬車
佢發癲嘅片已經俾班藍絲用作文宣
連我老母咁不問世事都接觸到
老母仲話條片呢幾日喺大陸啲we7親戚group都有出現過
而家班人就係利用條癲佬鬧香港人呢條片黎宣傳
佢喺條片度大聲夾惡咁屌人反送中 唔多唔少都左右到好似我老母呢種無乜定力嘅人嘅諗法
有無人知係邊條片 幫手report
仆街劉馬車你翻大陸痞監啦強姦犯

咁你咪俾佢上星期又上大陸執屍俾公安拉單新聞俾你媽瘋傳返出去囉

俾你媽睇佢係大陸衰意圖強姦 非禮既片俾你媽瘋傳出去囉

有性病

生子如馬車=生強姦犯

比佢叫雞d 片你媽媽睇

我都收到
之後我話條友衰強姦比人拉撚左啦

俾你老母睇鬧人果個梅毒上腦，精神有啲失常

講佢係大陸強姦比人拉咗

其實同返你阿媽講佢係強姦犯黎你估佢仲睇唔睇

試下比啲舊片佢地睇

仲有玩菜刀

你攞劉馬車鬧共產黨，拜法輪功定片畀你老母睇

就係呢啲 唔知點解傳到上大陸

少年你太年輕
呢條友當年就係係地鐵鬧黃之峰拍片，又係紅到上大陸瘋傳

Hkgpao 一早有
我老豆仲forward 去family group
我同呀妹想搵洞捐

反擊強姦犯 性病囚犯劉馬車圖